祖記KEAN又入波,意甲入球效率仲勁過首席射手C朗

黑人唔計

堅恩連續6場國家隊和球會比賽破門，成為意甲實行3分制以來連續4輪破門的最年輕球員，也是意甲史上最年輕的6球球員。

牙朗而家連聯賽數據都懶得擦

歐聯大過天

牙朗連續六場聯賽都唔出戰啦

點擦都追唔到喇
而家連意甲神射手都不是 淨係打歐聯個幾場就算
怪唔知得去意甲啦

痴下冠姐

同第一差兩粒咋喎
BTW仲有幾場聯賽？

根本祖買c 朗返黎都唔係為左聯賽，想歐聯衝冠渣嘛，上輪反cup 到馬體會已經係一個好例證

拎歐聯就6屆金球超美斯
神射拎黎做乜

你估美斯咩，只識刷弱隊

最強新人已在陣中